我覺得投票分黃藍真係唔要得

仲有白架嘛， 投熱匪，用白票

無初選，擺街站，即係會參選，承你肺言，白票